【修例風波】消息指警方取消今午4點鐘記者會

2019-09-24 12:39

本港反修訂《逃犯條例》的示威衝突持續3個月，消息指，警方取消今日下午4點鐘記者會，暫時未知原因。

知Yellow object 出事喇

諗緊點拆失蹤屍體發現案

仲有荃灣浮屍

肯定諗緊點拆琴日俾人目擊到棄屍，驚俾人影底左

人少少全球70 億人都知
好心就認左佢啦

推

一定係全力揾緊果位巴打 比佢見到三個車牌同堆警畜

巴打有咩事一定要去美領 而家得返美國救到你

屌

屍體發現案先大鑊

琴日放晒火都可以取消記者會

兩單都係核彈

但班警畜都估唔到有市民會見到曬個過程

yellow object + 屍體發現啊
點拆

同埋今朝議員被打都係啦
擺明身有屎

杯葛左好耐文字版都無興趣睇

佢仲係用緊嚇呢招，暗示會殺人嚇未出嚟嗰5百萬人，同吹老解一樣不過升緊級

出唔切稿 拆唔到彈 就廢時開

haha

此地無銀

拆唔到棄屍同黃衫人被打事件

正解

真 連19政府講野我都無乜點睇
浪費時間

浮屍單野佢地仆硬街啦
Yellow object 又上撚哂外國

琴晚有火都取消

一開返就問 睇你取消到幾時

淨係睇連登核彈po標題

諗緊點作大話

鬼佬要時間學英文！

Black and yellow
Black and yellow
Black and yellow

證明黑警認為放火係可接受

唔俾問yellow object 問題

次次林奠放風清算就唔開，上次吹獨調會，今次直接警告

民間記者會係時候出黎

膊頭有花既全部入嚟！

推推推

今晚咪有

次次奶野就唔開

屌你老母叫返個撚頭object 答啦

仲好, 集中火力睇民間記者會

極端恐怖份子又未作好故

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

没事儿 没事儿

有咩驚姐, 我都識答啦

荃灣
昨日警方已掌握線報, 但係未能即時發現. 希望目擊者可以到警局報案, 提供更多資料

Yellow object
現時仍然未有任何人仕就該事件報案, 網上影片段不能確定真偽, 希望事主可以報案提供更多資料

因為搵唔到浮屍解釋

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

Yellow Object
深井荃灣屍體

未諗到點拆

屌仲唔係身有屎

諗唔到點兜

唔開就嘔番份人工出嚟啦成班垃圾

浮屍肯定唔關事 , 係連登先當浮屍係大喃野

7左唔敢開

淨係議員擺明買兇被打拍片都要開啦。

WFC

話唔開就唔開,不如算撚數啦

又唔做野

yellow object
黑衫浮屍

墨爾本要人！！！

VHKTSA 特約 :9月27日Melbourne Central 快閃賀十一
時間: 27 Sept 6:15PM
地點: Melbourne Central clock tower
目的： 激勵香港人及引起當地人關注, 並且在10月1號推出一條官方影片
長度: 大概五分鐘
形式： 希望各位能夠企喺Mel central唔同嘅層數, 然後對著 鐘樓附近既空間, 我哋會同時唱歌以及嗌口號.

Content:
1. 叫 光復香港 時代革命
2. 唱出 “Do You Hear the People Sing” 及 “願榮光歸香港”
3. 叫 Stand with HK Fight for Freedom, 以香港人加油作結

安全： 完成之後請各位各自散去, 由於呢次活動係快閃嘅形式, 所以在場唔會有警察. 若然有衝擊事件出現, 主辦方會立即終止活動

備註：由於是次活動將拍片紀錄，如有需要請自備口罩
(如各位有支持香港的poster也歡迎各位攜帶)

希望各位能夠將個訊息傳去比認識嘅香港人知道, 參加者越多越好

Tg邀請link:

(此頻道將會發放有關活動的各方面資料)

執柒咗佢啦，全部狗噏…姓謝+姓江+鄧炳强都係，依家連鬼佬都…
警狗真係冇改錯，全部垃圾

黑警諗唔到點拆

又唔做野～～～

今日day off

解釋唔到

No police object today?

點解要取消我想睇

因為駁唔返有更清晰拉去後巷喪打片段流出

軍政府

諗唔到點拆核彈，索性唔開

執7左佢喇

屌你老母要問浮屍案個時就唔q出黎講

身有屎，拆唔到預言浮屍

諗緊點解條屍明明係浸死 但有血流

屌你老母死黑警

估撚到會取消啦

做係做場戲比香港人睇諗住咁人地就收貨

佢講過絕不出賣警隊同佢得返30000個警察

啫係叫你班香港人收聲啦 上次已經比曬面放多兩個人入監畜會好比面香港人

DIU

Chinazi警隊
稱人為曱甴
稱被打人為Yellow object
預視到種族屠殺響香港發生
要話比西方國家知 要救求
Sir this way

佢點撚樣拆啫唔夠一日又爆咁多野出黎
咪直頭唔撚開囉

宜家黑警唯一可以甩身既理由，就係話預言者其實就係殺害該人既人仕，企圖嫁禍警方。所以，全世界一定要check車cam證明黑警果幾部車係果個時間出現在係果附近既地點！

一陣又比人唧牙膏點搞

班object真係變object？

有冇詳情

有浮屍就取消埋

做咩唔出嚟譴責琴晚放火

未有合理解釋原因，諗多晚聽日再開

black objects yellow objects, we don't know what those are...so no need to lie today

仆街死啦黑警！

正路浮屍單野鋪好屈自殺
而家畀人周到晒拆唔掂咪潛水

今日無嘢要同你地交代
所以唔使開

應該係浮屍

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

怕俾人問lor
死黑警

唔想你追問yello object

唔想你追問yellow object

屌你老母

搵番件光頭西出黎串咀呀嘛

其實班popo出嚟都係9up之嘛，又唔使負責任
取唔取消都無乜分別

Yello object
鄺仔被襲
荃灣浮屍斷正

果班不學無術之徒怕講多錯多

尋晚燒唔燒嘢who fucking cares

合理，到有記者問就搵鬼佬廢嗡，無腦藍絲聽唔明就員會話「差人咪叫咗目擊者報案囉，唔報即係身有屎」

證明琴晚個火都唔夠今日既火大

係咪以後晚晚都要大火燒煙開槍先引到班仆街開記者會

班仆街諗緊方法拆浮屍案丫

除左唱歌 每星期應該要有一日係全民運動日

佢地執緊片呀
俾多少少時間佢地將條片入面個個人變成黃色物體啦

應該解釋唔到浮屍

屌你老母
話唔開就唔開？！

佢地都好捉啊 有親核彈都取消
無記錯對上幾次就係泛民4:30開記招班狗就取消
心墟到出曬面

屌你老母 有高清就縮？ 光頂佬淆？

估計霖唔到點兜

因為拆唔到點答

反而呢單一野否認就得
但yellow object 俾人出晒高清影晒，諗緊點兜啫

仲有唔想回應 yellow object
DKLM

如果證實到係真 輪姦個D全部不攻自破

大J tag popo fb要佢4點交代浮屍 而家就取消

要廣傳

令知情人upload車cam片

唔好交比黑警毀滅証據

軍政府想幾時放屁就放屁，不意外

我出糧請你返嚟放假咩屌你老母
柒都要繼續柒，我地要緊子彈啊

Yellow object 加棄屍，搞唔掂咪唔開lo

想不了了之？

巴打小心啊

制裁黑警 解散警隊

想減弱記者怒氣

有議員打唔出嚟交代同遣責既

避到今日避到一世。

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

取消即係有核彈

Who care 佢地講乜

謝sir江sir李sir韋sir

可能有議員有新料爆

一定係怕人問今朝具浮屍啦

612 721 811 831 新屋嶺

好撚多野解釋唔到

Yellow object 出事喇

唔識答咪唔開囉
吹呀

講果D野只係強詞奪理，9up一通，都唔能夠令人信服，開呢D狗會只有反效果

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

又會話我地作野
有証據先出黎講

屌你老母 驚呀？

啱啱諗緊同一樣嘢，就見到呢個comment

心虛？！

尋日洋警司種族歧視單野，今日要答架！

[突發]林鄭去左九龍貿易中心

一個大話蓋一個大話
遲早爆炸

好期待嗰日嘅來臨

懷疑同Carrie lam講呢句有關

兜唔到yellow object鳩縮？

又未唔認錯 一陣又話添亂 又話兵荒馬亂 地方好迫所以唔小心踢到輕輕帶過 如果你冇上次醫院咁咁長條片影住斷到正一正 根本佢地死都唔會認

咁撚多無可疑命案

高清片，加超級預言post夾攻，解釋唔撚到

Yellow object同荃灣浮屍諗唔到點拆 諗住拖到我地唔記得 同個晚旺角講跌左良心個白衫仔個單一樣

個今日屍體發現咁大件事
尋日個警司又亂講野
佢哋兜唔到咪唔出黎囉
佢哋都凌駕所以政府部門之上架啦

哎呀? 今朝無睇 真係咁講架

高官講野好著重字眼
終於割lu

一陣林大總統率三萬部曲去禮賓府曬馬恐嚇carrie

政變ok?

屍體未知點解

到時變左軍攻府
之後支那怕香港軍攻府反佢，派解放軍落黎打黑警
最後香港完全被支那接手

認真，識玩既一定係唧牙膏
等佢地出黎解釋再慢慢放證據
玩撚死班仆街
一下打浸佢地唔夠爽

有幾個因素證明有可能popo好快被出賣
1. 10.1黨慶就快到
2. 解放軍係深圳集結，出解放軍只為對付popo
3. 撤回都無法降溫，下一步一定係割鳩popo
4. 林鄭第一次承認popo有做錯，而且係代表「政府立場」（而張建宗都唔可以代表政府立場）
5. Popo加快處理屍體
6. Popo今日唔撚開記招，似發脾氣
7. 今朝開完行會（逄星期2)
8. 選舉近了

心虛？出嚟啦屌你老母

亂打人都唔話違規
即係而家為爆料殺左人鋪緊路啦

香港被接手=攬炒=達成目標

咪今晚啦 七點半